有無巴打做g2000

過兩日要grad din 聽聞員工有半價 想搵下巴打幫手買 俾番$200 當水腳費 有既留TG

g2000最平999一套咋喎

係1k咩 琴日行左轉見到西裝外套都成1k

推

有架 你細心啲再搵下

Thanks bro

@Lbper

有啲分店嘅特賣場特別平
例如天水圍

推一推睇下有冇人做緊留TG